# BLETool

#### 介绍
用于连接BLE设备的工具

#### 软件版本控制说明
1.0.1.20200624_release
格式：主版本号.次版本号.修正版本号.发布日期_阶段
其中 阶段有：alpha、beta、RC、release ;(内部使用阶段，测试阶段，发布候选阶段，正式版)

#### 版本日志
见version.xml

#### 说明
app扫描时只会扫描显示有名字的设备，没有名字的设备不会显示。

#### 使用手册
见项目的  FTMS软体SOP v1.0.1 .docx 文档



